撚狗『你老婆俾人屌緊』個女仔而家點？

通知左家人律師未？

好擔心，入到去狗屋一定俾人打

[和理作盾] 橫掂次次都反對 咁不如次次都係早一晚先講去邊示威 配合埋其他地方大力裝修

真心想知
果下真係講中隻狗個死家穴咁 即刻發癲衝上去

頂 出來報平安

女女女

好似拉左了

被狗摔跤咁撻落地，再以刑事毀壞罪名拉咗

哇 好撚好笑呀，po上ig先，笑下班差佬先，條女比人拉都告唔入嫁啦，唔驚喎。。。

反抗喎